差D忍唔住一野嘴咗落部電話到...

我已經嘴左

雞。。。

米色拉

仆你個街,樣衰到差d打爆部電話......

米癲拉

鴨。。。

呢個先係

哇！我啜爆佢嘴仔！

放左條巨龍 Mon

gay

不了

米基拉

有食唔食 罪大惡極！

非。。。

個樣好撚假

非

食定延

50歲咁款

好想拎碌尻扳佢

Gay post?

呢個正d